［集思］一人一方法趕走老解：送奶粉

聽聞老解月薪$600

一箱箱奶粉 收規 老解

洗能咩，冇嘢做佢地自己會解放自己。